[集思廣益] 有咩賀年禮品係得體又唔濫？

要送俾女朋友阿媽同阿婆
利申大家族，乜鬼嘢金莎藍罐年糕已經大把人送
想送啲特別啲

求其執幾斤花膠

嘉頓雜餅

買呢啲補品佢阿婆仲熟過我
無謂班門弄斧

洗唔洗咁講野

女體盛

利是

雙紅驗孕棒一枝

嘉頓什餅

答案係堅尼米拿

去零食物語買d一盒盒日本野去囉
我見家長都係買果d

震蛋

你送完即場表演埋食哂成盒餅就得體

買箱tasmania車厘子，5，6百蚊一箱，而家當做
或者其他貴價生果都得

貴生果+1

金象米八公斤
象徵有米同大碌